曾鈺成：期望親共派日後能在議會做出像樣表現

15名泛民立法會議員，不滿4名議員遭褫奪議席而集體辭職。立法會前主席曾鈺成表示，未能判斷辭職的議員，能否參與下屆立法會選舉，而港澳辦及中聯辦早前就總辭發表強烈言論，有可能成為選舉主任日後參考依據，判斷參選人是否拒絕接受中國政府對香港行使主權。

曾鈺成不同意議會沒有民主派，將成為一言堂、政府可以為所欲為，反問泛民只是點人數，有沒有提高議政水平，不過日後建制派有更大壓力，不能將沒有表現的責任，推卸在泛民身上，期望他們能夠做出像樣表現，贏取市民信任。曾鈺成亦期望泛民能在議會外，繼續為政府政策提供建設性意見。

原文網址：

(翻譯) 曾鈺成：咁都R唔撚到千幾億著數死撚左佢

連班藍絲狗都唔會期望宜家班保皇黨做到d咩出黎啦
成班都騎騎呢呢
堂堂最大黨主席 區選都差d輸比長毛
其他唔係假學歷 就淨係識訓覺 影相爭位 法庭自拍 食呀婆

之前唔像樣咩

期望

係, 希望投贊成票時可以多些花式

希望保皇黨女議員日後衣著可以性感一啲

即係之前唔像樣

睇死你都係猴住梁美芬架啦

增加最低工資1倍
標準工時 每週36小時
增加利得稅至40%
增加年薪100萬以上人士個人入息稅到70%
增加生果金至五千蚊
香港入息中位數以下家庭提供公屋
公屋輪候上樓兩年
港鐵 免費乘車 24個月 直至疫情結束
政府補貼電費煤氣費水費80%直至疫情結束
14年免費教育， 補助海外升學
設立失業援助
反對輸入外勞
設立租金管制
紀律部隊中高級公務員減薪 共渡時艱
首長公務員,立法會議員行政會議停薪， 共渡時艱
騰出軍事用地興建公屋
向每名香港永久居民發放三萬蚊

有冇補充

內心:你班反骨仔，我睇你點死

取消強姦金

驚制裁 不了

只要投左一次反對票
中聯辦話佢係犯左國安法阻擾中央行駛權力要DQ

普選港區人大政協

遣返新移民

今日都流會喎

即係以前一直唔像樣

香港就係咁玩完咗

咪又係塞車 咪又係上唔到樓 咪又要唔夠醫院病床
做做做 好似第一年做大多數咁

班泛民廢極都要辯論,但班少數派以後連讀稿都慳返